[
        {
            "questionText": "Что следует сделать перед спуском на тракторе по крутому склону?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Включить одну из низших передач.",
                "Уменьшить обороты двигателя.",
                "Все указанное."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки шарниров гидроцилиндров гидрообъемного рулевого управления трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что необходимо доливать при корректировке уровня электролита в аккумуляторную батарею?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Кислоту.",
                "Дистиллированную воду.",
                "Электролит."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли работать на тракторе в закрытом помещении?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "Можно, если обеспечена необходимая вентиляция."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая из приведённых марок тракторов \"Беларус\" имеет охладитель надувочного воздуха?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "1523.",
                "2022.",
                "Все перечисленные."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли пользоваться педалью слива при движении трактора К-701 на 2, 3 и 4-й передачах?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Можно.",
                "Можно только для экстренной остановки.",
                "Нельзя."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каких узлах заменяют масло после обкатки трактора?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Только в картере двигателя.",
                "Только в трансмиссии.",
                "В обеих системах."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как правильно открывать крышку радиатора перегретого дизеля трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Пользуясь рукавицей или тряпкой и находясь с подветренной стороны.",
                "Пользуясь рукавицей или тряпкой и находясь с наветренной стороны.",
                "Пользуясь рукавицей или тряпкой и находясь с любой стороны."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как изменяется ёмкость аккумуляторной батареи с понижением температуры?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Понижается.",
                "Повышается.",
                "Остаётся неизменной."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком из указанных случаев автоматическая блокировка дифференциала у трактора \"Беларус-1523\" выключается автоматически?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "При включении одного или обоих рабочих тормозов.",
                "При работе на склонах.",
                "При повороте направляющих колес на угол более 9° в любую сторону."
            ]
        }
    ]
    